[扮工動物園] 凍還凍但唔好落雨之星期二

今日still 眼瞓

每一日都眼瞓

Joson

agger

Joe

只有星期五精神先會好少少

Joson~~~

我要星期六自然醒先好啲..
有時星期六仲要午睡

只有星期六精神先會好少少

早餐食乜好 好眼訓
又唔想食咁耐

me 今朝食咗恰蛋同麥皮

蛋蛋香媽你地都幾攰下

我咪打星期六, 無打錯啵

諗緊食華御結定係街邊既燒賣

華御結

其實幾貴 一舊飯就$15

華御結+1
可惜公司附近無

華御結個流心蛋飯團真係無得輸
但貴日本成倍

但真心幾好食~~~

未食過!!!!!!!!

只係食過辛明太子..都好好食

我食開明太子沙律

是咪熟o架?

輕輕的say hello~~

早啊 各位

你好

熟熟地 佢加埋蛋 幾好食

重重的回覆 hi

餃做乜咁早起身

我又好想食啦

要成16蚊 仲要唔飽 貪過癮食下

見到好肚餓

掛住你地ma

餃餃

但真係好好食

但我好掛住張床同枕頭

Halo

我仲瞓咗係床

食完野再望住份project file 岩岩嬲到拍台
好麻煩 好頭痛 好難做

蟲蟲 /辨辨 /香媽

大佬

由頭到尾得我整 d報價又唔齊
幾份報價都好似唔同野咁 好亂

攰呀，一返工就攰

勁呵抽得中！！

由頭到尾都你整都仲唔齊?

好攰好眼瞓+1

我通常星期五或者星期四已經開心定先
已經唔係星期六日太易過

要著得褸

又涼左`

星期日晚會舍唔想瞓....一起身就要返工好可憐

有著

但好似聽日開始又熱~~
我想涼埋今個星期...

對住好多唔同公司 佢地俾d唔俾d

呢排睇緊咩？
我仲睇緊熊孩子

頭先同事先同我講，話以為今日係星期五

逢星期一都好似zombie咁

Gram!!
仲有間咩幸福咩咩咩，係咪差唔多嘢？

同埋去貓頭鷹cafe

唔太貴我ok marked

青年宿舍個D 應該都OK
OR 太空倉個D

最後book左細房酒店 大間我驚

一個人 細細間夠啦

梗係

🍇🍇🍇🍇

午安

母子丼

??$

$93

rich

結果食左濃湯

好充實

想用哂啲時間
難得一次

Day2 7-8點 起身！
早過返工！

無同啲同事講去旅行 可以慳返手信

寫架咋到時未必
不過就要11點去貓頭鷹到就真
因為book左11

時間靚 價錢唔平
遲幾日返仲平
不過我真係唔得

會唔會太開心

三四五

佢地又無問 所以我無講到

你同佢哋好唔熟咩

唔會結婚

早機去晚機返，正！

哦！仲睇緊！
我阿媽話光洙套新劇ok

我會口快快講咗出嚟

衰老ed

以前仲講早啲生，同啲囝囡距離近啲。。。